{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6956301'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-04-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기 미역국 아침국 으로 맛있게 끓이는 법"
    },
    "text": "今日のグクヨリはわかめスープです。この汁は牛肉とワカメで作られました。私は牛肉わかめスープも好きですが、魚や海産物を入れたワカメスープも好きです。わかめスープは口の中がかさかさして食事が苦しい時の中が丈夫になります。牛肉はスープの重要な味を出す材料です。陽地をゆっくり煮るとスープの味が最高です。ブルコキガムに沸かせば油気が少なくて、淡々と楽しむことができます。わかめスープはご飯の代わりにもおいしく食べられます。材料はゴンミヨク、牛肉、ごま油、グクガンジャン、鰹だし、スープです。調理時間は20分以内でレシピは次のようです。牛肉は日向で準備してわかめは水につけて呼ばれてくれます。呼ばれたワカメは切ってくれた後、牛肉と一緒に炒めてくれます。グクガンジャンとスープを入れて時間を十分に煮て味を加えてくれます。わかめスープは何より汁のみ精一杯で食べられます。私は実をたくさん入れて沸かします。",
    "QA": [
        {
            "question": "わかめスープの材料は何ですか？",
            "answer": "わかめスープの材料はゴンミヨク、牛肉、ごま油、グクガンジャン、鰹だし、スープです。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "わかめスープの調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "牛肉をどのように準備しますか？",
            "answer": "牛肉は日向で準備します。"
        },
        {
            "question": "ワカメはどのように呼ばれて準備しますか？",
            "answer": "ワカメは水につけて呼ばれてくれます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープは何に良いですか？",
            "answer": "わかめスープは口の中がかさかさして食事が苦しい時の中が丈夫になります。"
        },
        {
            "question": "わかめスープはご飯の代わりに食べられますか？",
            "answer": "はい、わかめスープはご飯の代わりにもおいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープに他の海産物を入れることはできますか？",
            "answer": "はい、魚や他の海産物を入れたワカメスープもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "わかめスープの味を出すために何を使いますか？",
            "answer": "わかめスープの味を出すために牛肉が使われます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープをどのように煮ると最高の味になりますか？",
            "answer": "わかめスープをゆっくり煮ると最高の味になります。"
        },
        {
            "question": "わかめスープをどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "わかめスープはブルコキガムに沸かせば油気が少なくて、淡々と楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープにどのように味を加えますか？",
            "answer": "わかめスープにグクガンジャンとスープを入れて時間を十分に煮て味を加えます。"
        },
        {
            "question": "わかめスープに何をたくさん入れますか？",
            "answer": "私はわかめスープに実をたくさん入れて沸かします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 421
    }
}